搭小巴有個細路係咁唱yuu⋯⋯

我Y你老母！

齊賺U分